對女朋友做過嘅貼心行為

搽啲cream俾佢，而家佢又白又滑

無人理你

扑嘢嗰陣問佢舒唔舒服

冬天幫佢茶唇膏

試過有一次同佢去旅行，佢見到一個幾年前已經想買既袋，但又唔想用我地既旅費去買，最後就走左，我就自己去買左先，放落自己個袋到，後尾佢想返轉頭買既時候發現個袋已經無左，果下老細同我打哂眼色，知我想比驚喜佢，跟住佢就好失望咁返酒店，返到酒店，我就拎個袋出黎，佢好開心，果晚係佢生日

以後我都陪唔到你過生日啦

冇,但知自己最愛個個係佢

去巴士總站搭巴士，一經過好多廢氣，佢下意識掩住我個口

男朋友唔上連登我代佢講

送花
整野俾佢食
努力練好身體交多d功課
陪佢多d

幫佢做哂成個Sem既paper，等佢可以專心煲劇

你肯定你唔係兵